一人一個最刺激嘅性經驗

有次同女朋友睇午夜場
睇睇下戲
佢伸左隻手入褲度摸我條野
摸到硬哂
然後一下含左落黎
因為太突然同刺激
唔洗五分鐘就口爆左佢
之後我摷到佢濕哂
就捉左佢去殘廁扑
扑到興起
竟然有人敲門
即刻尻都縮埋
唯有返到屋企先再繼續

ff

有次同男朋友睇午夜場
睇睇下戲
我伸左隻手入褲度摸佢條野
摸到硬哂
然後一下含左落去
因為太突然同刺激
唔洗五分鐘就口爆左我
之後佢摷到我濕哂
就捉左我去殘廁扑
扑到興起
竟然有人敲門
即刻尻都縮埋
唯有返到屋企先再繼續

同個fd 係日本食完催情朱古力，之後互射左次

有次去日本食錯朱古力

屌你老母

屌你老母，我咁答有咩問題

你尻縮定佢尻縮

你囉...你唔記得?

0.5/10

Sorry 多女得滯
突然唔記得

咁你地一齊出嚟望住佢咪好撚尷

why not both?

係。。。
佢紅都面曬

1.5/10

埋門個下肚痛要去柯屎

有無瀨

又濕曬又鳩縮
雙性人？

THIS

一日打5次飛機

少力斤斤貝

有次去沙灘，走果陣都天黑，
同男朋友行去另一個沙灘果邊先有車搭
行去另一邊係要經過山路，果時好黑又冇人
男朋友突然攬住黎咀
跟住就推車仔
又唔可以大聲嗌，驚有人聽到
沙灘玩完已經攰，仲要企係度啪
完事就真係腳都軟埋

清水灣？

尋晚屌完樓主老母，咩都玩齊晒

我老母係二百磅肥婆
咁你都屌得落
我唔介意叫聲你後父

偷偷去男朋友屋企過夜，扑到一半老豆打電話黎 仲要我開視像俾佢睇下個hall咩樣

我試過扑扑下野開face time 打比個女叫佢比我睇下個hall咩樣

收皮啦唔撚好笑啦

著黑絲用腳搓我賓周

叫雞環屌

被女仔拖手仔

aids

原來就係你射左落我杯pop corn到

夢遺

無 但放左個響屁

有次同男朋友行山 行行下佢揸我對波
所以我都不甘示弱 見冇人就拎佢條j出黎含
含左陣就收手 但一路行不時都打茄輪又摸又剩
最後行到一個位忍唔住比佢就地正法左

最刺激係 一完左之後就有人經過

企住推車?

邊有咁多刺激

瘋狂打丁打到暈咗，call白車上埋報紙

左手同右手輪住chok

係ex 屋企同現任扑野 幾驚佢突然返嚟

同五姑娘瘋狂做7次愛

屌到條女放屁
跟住臭撚到暈左
差d 起唔返身

同女朋友係屋企扑扑下野就射果下 突然聽到開門聲屋企有人番黎 嚇到尻都縮

IS

屌驢仔閪

why not both

當年係海洋公園襯天黑同女友吊車到摷到佢濕哂,
之後仲塞佢個頭落去含到口爆。爆完佢嬲到打左得幾拳。幾擔心有人見到, 但又好刺激

有一次係個公園, 有個亭係個公園既山仔, 夜晚好靜。
成日都同女友上去坐, 當然係咀同摷。
如果佢著裙仲會坐埋上黎un.. 當然唔可以大聲叫同要外射/口爆
最刺激係...有一次un un下聽到有聲, 原來有個呀伯係草叢偷睇, 我講佢知, 佢竟然答"唔好理佢喇, 都無野俾佢見到"..佢繼續狂un...最後中出埋。 攬左好耐到個呀伯走左先"分體"

你地即興扑野果陣隨身有套係手？

GAY

同女友一齊去飲野，跟住撞到個sp,呃女友去附近搵朋友，就同個sp係後樓梯啪啪,完事後大家扮無野照返去飲野

暫時得呢個真係刺激

Why not both?

都有試過類似，當時個sp自己住，佢要返蒙古一星期，跟住我一星期內係咁落club帶咗2條港女同條韓妹上去屌，樓下保安阿叔都應該知咩事

幫自己含撚 深喉

係唔係故黎 點解好似聽過

睇完YouTube d搖控震蛋跟住玩
塞入ex到行銅鑼灣
行到time square
佢見到唔知邊個係到busking
走埋去影果陣我瘋狂㩒制

同250磅肥婆做愛
一除衫解佢bra見到佢d波邊黑蚊蚊老泥簡直視覺衝擊
再啜佢條頸，一啜落去鹹鹹地，應該係汗水加老泥嘅結晶
再除佢條扯撚到鬆曬兩個男人都穿得落去嘅底褲仔
一陣沼氣味蜂擁而上
吸一啖就好似high左野咁好迷幻
最後成晚就迷幻住咁比佢un左唔知幾耐
第二日全身骨折
好彩仲醫得返，抖左成個月

第唔知幾多屆連登鬥吹水大會

你現在聚腳在創意台

UU
=
=

行過公園見到塊鐵版有一個個窿做下運動咁囉

揩到囡囡波邊

同舊女友睇早場無乜人，
我多手係咁摷佢，摷到濕曬，
然後佢坐左上黎un, un 到我都爆左...
往事只能回味~~

利申: 作故死全家

有次扑緊野後入緊，扑扑下屋企人番黎，條女就話唔好啦，之後想推走我，因為後入緊佢發唔到力，佢一推我我就勁大力入番去，跟住佢就爽到無左力，最後大家推讓左幾下就收手，但成個感覺好強姦

返工用printer果陣印完野轉身撞到個女同事
咁岩冇拉褲鏈佢又著裙 撞到兩個人訓低哂
之後發覺唔小心插入左 仲un左幾下
之後大家若無其事咁出返去繼續做野

做運動做到消防警察救護醫生都黎埋，上晒報，巴打都算藍田之光囉！

奇蹟の插入

利申,真人真事: n 年前我同我個ex GIRLFRIEND, 初初識, 打得火熱, 車女友番屋企前, 上飛蛾山車震,去到上山山腰鬼鼠位開波, 抽插之際， 被黑警照田雞 !
警車停隔離敲門: 叫我拉開簾,熄匙，車牌身份證硬住比。當時我只著T shirt底同褲心跳勁快，好彩毋須落車, 個黑警無問其他野警叫我快d 走呢度唔准停車，同袍無出聲只照我架車其他地方。。。之後我要硬住落山 好無mood. 仲要搵路邊垃圾桶掉用過，無精套...

自此之後無去飛蛾山進行同類活動。

黑警真係仆佢個街，山上面夜晚又唔係有人唔明點解咁都唔俾扑嘢

馬灣 沙灘 卜野

係個ex屋企開住房門扑
佢屋企人係出面煮緊飯重係出面叫問我係唔係到食

應佢：食完你個女再答你

無叫佢條女落車4p咪算好 黑警正仆街

開住房門咁激?
我只試過扑扑下, 人地老豆隔道門問個女留唔留係到食飯。
我估佢聽到知道我地扑緊, 搵野阻礙下我地

個廚房重要係間房對面

但往事只能回味

嚴格黎講， 佢哋無唔俾扑野， 係投訴我違例泊車！
已經好過 好多IT/ online / 手機相關罪案都係吿不誠實使用電腦

唔會好多汗咩。。

咁先正

碌尻咁先夠入味

一程纜車就爆緊係打你

屌地

最鐘意係個ex屋企開住大門扑野，度閘就開左一半。佢伸個頭岀去睇有冇人經過，我就係後面推車。果陣仲要著住高跟鞋比我屌，次次都勁快射

其實係街就地正法會唔會用domdom 係咪隨身帶住

Gay post

後樓梯 仲唔止一次
好彩當年smart phone 未出現
看更又少洗樓

大佬好撚刺激喎, 吊車大半架都透明, 前後又有其他吊車。因為就收場, 對面對頭車無載客, 又暗暗地先敢搞。

快d爆都情有可原

認真宜家隨時俾人post 上網做主角

後樓梯,廁所,沙灘,天星碼頭

係 前排傾返呢件事 都話已經唔敢

有冇咁渴

16歲個陣條女日日都同我係佢屋企停車場後樓梯到卜野，有次搞搞下個石Q上黎我地即刻著返衫褲好彩無發現
唔係我就讀唔到書入唔到含大

去sp既男朋友老母（空置）屋企住一個星期同扑嘢

係間獨立屋，仲要冇公共交通，要靠條女車我出入
樓下住咗佢條仔呀爺呀嫲
諗返起都幾危險，畀人融咗都唔知咩事

試過，未爆到，但一入就爆

真人真事 跟條女同佢d屋企人去旅行

條女同佢個女仔fd一間房

夜晚我靜靜雞鼠入佢地兩個間房

襯佢個fd沖涼果陣搞

就射果陣佢個fd沖完出黎 但冇理到繼續搞

佢個fd都知咩事 仲話「頂你兩個有冇咁猴擒啊」

第二朝仲要5點起身走返自己間房 驚比佢屋企人發現

諗返起都痴線

有無3P

冇啦... 佢個fd les黎

係房打緊飛機，啱啱一射精，老母就突然開門 收都收切

有觀眾

係 但係有被冚住

佢沖完涼出黎果一下真係好刺激

下午係後樓梯搞 玩左好耐 好彩無cam
就想射就有保安walkie聲
嚇到軟曬 走嗰陣成條底褲都係前列腺

有次放學去個女同學屋企幫佢換ram裝windows
裝windows果下要等好耐就一齊瞓下先
瞓瞓下碌鳩頂住佢就互相摸下摸下就扑埋
點知扑扑下突然有人敲門
原來佢老豆一直係屋企 條女仲嗌到好大聲

另外一次係同班fd去沙灘但係我同另一個女仔先到
咁我地就諗住入去曬下太陽先
大家換完衫鋪好張沙灘𥱊就開始搽太陽油
搽搽下佢無啦啦趴低解開左條bikini帶叫我幫佢搽背
咁就搽啦 咁搽背就搽埋肋骨位 搽得呢個位唔多唔少就掃下波邊 之後就搽埋腳 搽埋腳又搽埋屎忽
最後直頭係沿住佢隻鮑連大脾內側都搽埋
Feel倒身邊好多人都望住我地
之後我就話搽完佢叫我搽多陣啦好舒服哈哈
咁我就不斷係佢屎忽同大脾游走 游游下佢就叫我幫佢綁繩
坐起身同我講再搽落去唔掂 我問點解
佢話已經比我摸到濕晒
因為係一班好fd既fd黎
我淨係回左佢一句 你戇鳩就冇下文

仲有一次係外國讀書果陣識個日本妹 好傾得
尤其是性 講笑都傾係邊度做愛用咩姿勢做愛
有一日presentation我地group pre完
又同佢係角落頭度傾 傾到話想試下係public toilet
之後就同佢一齊去左同層既男廁廁格入面搞
聽倒d人出出入入隔離有人果下真係好撚正

起身發覺琴晚夢遺

個套成個甩咗係個閪入面，嚇到女朋友喊

細到

lm 睇到扯曬

有冇call白車？

你傻㗎？

好懷念果陣時

一次係同男朋友喺貼紙相機入面俾佢又摷又錫又揸，一路錫一路勁驚有人衝入嚟，好刺激，結果有兩條女打開個簾見到勁尬尷咁走左...

第二次係同男朋友喺戲院睇戲，佢用手指撩我下面，用件衫cup住，佢搞到我濕曬又唔敢出聲，嗰時覺得自己勁癲，印象佢訓埋落嚟，基本上兩個訓低曬，依家諗極唔明點解好似冇人發現咁勁

另一次喺個男性朋友屋企做完，條底底濕曬冇得換我又唔鐘意著翻嗰種感覺，佢就話不如唔好著底底咁送你翻去，結果真空咁去食完嘢翻屋企，著緊條勁闊口既訓教運動短褲，諗起食緊嘢啲風吹入嚟個feel又幾正，去到屋企附近，佢就用手指撩到我又濕曬

仲有一次係夜晚同個朋友喺公園飲酒，話悶悶地搵嘢玩，就玩咩輸左話事，我輸左話要我除bra，我喺衫入面除左，拎出嚟養兩下就塞左入袋，第二次輸話錫，點知佢出埋手，我又enjoy先衰，第三次輸話咩我，其實high我對波，搞到我勁想要，之後上左後樓梯摷曬錫曬，除曬褲，我太驚俾保安發現都係stop了，不過又係勁刺激，諗翻點解可以咁

有一次係同bf去到某個mtr，唔知點解去到個樓梯位勁迂迴曲折，勁闊又完全冇人，佢成個抱起我，拍我埋墻，係咁摷同錫，勁驚有人行上嚟or落嚟，佢係咁用下面頂到我濕曬勁想要

同（啱啱俾我飛左嘅）sp成日玩遙控震蛋 條仆街前兩日將我玩到高潮 完事後轉頭一睇 rm攤喺床睇足全程

到而家仲玩gay 煩唔煩呀on9

同西伯講，阻人扑野燒春袋

假到你老母個系咁

絲打你都幾戰績輝煌，仲要次次唔同人

前面有落

留名

我試過夢遺..

好多年前了
大約中午時間
同個時女朋友搭巴士佢著短裙仔
坐上層右邊中排,部車唔算多人
個時谷精上腦渣波巢閪佢high到不似人形咁
叫乜佢都做
個時谷精上腦就叫佢拉低條under就坐上黎
坐上黎就慢慢un
到下個站有人上車
佢坐住唔郁拎部手機出黎扮玩
但就係咁用個閪夾我
一開車佢就不停咁un
Un左陣就大動作比後面幾個中學雞發現左
佢地幾個望住我地un
佢反而仲un得西利
最尾忍唔住比佢夾到中出左
之後直接叫佢除埋under真空落車
好彩個陣smart phone未流行
唔係就上網見

試過同男朋友去沙灘撘左個帳篷
因為假日出邊有好多人
一家大細又好 情侶又好
但興喜日頭黎照搞左… 不過好似有人發現
但我地扮無嘢

去個ex樓下 又錫又啜波
佢抵唔順就自己拉低我條褲含
口爆吞埋 個位太開放式唔係一定插埋

依家成日夜晚揸車周圍去
去到D海灘 山邊 無嘜人既地方就黎料

個陣成大班frd去露營 識左一個女仔大過我幾年
正常大班吹完水食完野 夜少少就同佢去左沙灘傾計
其間坐低左同係個camp fire附近打左個車輪
之後入左我個營到扑野 好驚條女大叫搞到其他frd醒
成個做愛過程好靜 又唔敢太大動作同郁動 但條女真心好砌
之後中出左 去完camp之後仲有約出黎都係中出

喺lecture hall同同學

肉便器

對上星期
男友入左醫院
佢眼神性暗示我幫佢含撚
於是我幫佢含
佢好撚爽
加上佢隔離床咁岩黎左醫生
結果佢射到我滿口都係精液

邊度海灘山邊介紹下

你個名

多數啲女都好淫

有次我自己一個睇午夜場
睇睇下戲
見到兩個男人，其中一個伸左隻手入褲度摸另一個男人條野
摸到硬哂
然後一下含左落黎
我估可能因為太突然同刺激
唔洗五分鐘就口爆左另一條仔
之後見到佢地去咗殘廁
偷聽到佢地扑得幾興起
我就突登敲門
我估佢地兩個尻都縮埋

咁多手，捉你入去玩三叔互屌個陣你就唔好喊

好撚sad

巴打一定好靚仔

以前讀U果陣, 去EX 屋企果層後樓梯等佢出來
佢一入到來, 就開始攬佢同錫佢. 然後就開波
果個位OK 開揚, 望到出面
對面樓都望到過來
但係我都係照玩到插入
唔係次次有套, 有時屌到唔射就完事, 谷撚住行街
都有試過無套, 然後抽出來射係牆上面

單身果陣, 之前係連登識左個絲打, 00後來
同佢行街食飯. 夜晚果個大商場高層都少人 (閒日夜晚)
去廁所, 我出來先, 等佢出
之後佢出到來就攬下佢
咁岩果個位係殘廁門口
我就拉左佢入去錫
點知玩下玩下太HIGH, 開始來料.....
本身我拎自己隻手摸我J, 我又摸下佢波.
我叫佢拎佢地出來, 佢居然拎左我條野出來
然後開始含
最後口爆左佢先走.

唔靚仔 得個高字

高都屈左

我手摸我J?

唔夠長兩隻手一齊chok

SOR.........我係拉佢隻手, 摸我J........
好鐘意錫錫下摸摸下
我就拉人地隻手放係自己J度
其實幾撚變態
著左火就唔同D

創作力量同幻想會嚇你一跳

收皮啦, 咁普通都叫作?

LM

男朋友係外地做野
咁佢就同個朋友合租左間房咁樣
即係一間房 兩張床 有咩動靜都會聽到既
咁果排我上左去佢度訓
有晚佢個朋友就訓左先 扯哂鼻鼾
然後我男朋友就捉住我隻手摸佢條j
摸摸下就禁我個頭落去 要我幫佢含
含左陣 佢就自己除左褲爬上我度搞
我果下又唔出得聲 又怕佢朋友醒
點之冇耐佢朋友真係轉身 我地即刻com返張被
但唔知佢朋友睇唔睇到 我地第日就扮冇事發生咁

非正規沙灘游完裸泳入帳篷入面中出

最後點算

扮個網收得差，衝落樓下七仔扮係學校入面嘅七仔買緊野，同佢講影相比佢睇算

咁你嗰陣係真係有hall定點 我都試過唔係番hall無喇喇追魂call 嗰種驚慌既感覺真係會心臟病

有hall，但嗰日咁啱long d男朋友返左香港所以想同佢過夜。收到追魂真係即刻嚇到冇咗想扑野嘅心情

去女友屋企過夜，搞搞下聽到佢老母同條仔都搞緊叫到勁大聲，俾女友突然女上男下騎到張床係咁撞，發現女友好似想同阿媽鬥淫

外國讀書
女朋友住apartment訓廳 有room divider 同塊簾遮住但係有好少透 仲要對撚住個open kitchen 扑扑下另一對couple 出左黎煮野 勁驚俾佢地睇到但係好爽好刺激

漢花園？

最刺激應該係當年夜晚係公園
諗住勁啲啪定偉哥
點知最後要call 消防 連人帶架入醫院 個位活塞男

無人夠佢刺激 大大隻圍住佢介板

我係進行到一半

漢花園? 係邊架?
唔係。 但其實好多公園都有類似既涼亭

試過半夜喺哩條街盡頭就咁搵架車掩護住推車

佢有冇插返樓主你？

兩個女仔一齊沖涼，佢竟然摸我，但又幾舒服

需要用套嗎

咁你唔好上嚟問”女友仲未嚟M點算好”呀

大個仔啦，大肚咪生囉
仲係中學雞？

摩士？

不了

去working holiday
住一間房訓8個人個d hostel
夜晚等d人訓晒同條女扑野
一路郁張床一路吱吱聲
唔知有冇人發現

嗰時個SP係唔同Department嘅同事，喺同一層樓做嘢
成日會上去商廈嘅空中花園攬錫摷
花園有個位去後樓梯，平時冇人會去即便看更都唔會
有次摷到興起捉佢去後樓梯屌，後推推到啪啪聲，後樓梯仲要好大回音，佢叫到勁大聲
最後外射落佢隻手度，因為冇帶紙巾，佢兜全成手精落去廁所洗手

年輕多好，好掛念個ex

果啲公廁好污糟

超中意睇公眾場合+條女著高跟鞋嚟屌嘅av

仲要係屋企著ol look黎屌，屌到得番對鞋，條底褲就掛左係腳眼度

好似識左個sp第一次出街去左睇午夜場，成場小腦三四隻，除左條佢褲摷到佢噴水，然後睇完直接返屋企

點解唔就地正法?
或者拖入廁所扑?

以前成日係戲院摷女朋友, 摷到套戲講咩都唔知。
之後要買返碟睇

公司好間房 office hr 係房口爆左佢
個時未係我女朋友

點摸法

一直都想試下係殘廁或行山係郊外就地正法,
但係我又唔敢,因為女友淫叫把聲係好撚銷魂,外人一定聽到發生咩事

比人見到就碌jer

同ex係花園街市政大樓自修室溫書 次次都溫溫下去左後樓梯摷攬嘴 之後就攞佢j出黎chok 有看更經過就即刻攞佢件衫遮住仲有扮聽電話 有時攞唔夠紙巾包住d精會連地都有

係殯儀館廁所 互射

個fd好慘
諗下一沖涼出黎就有兩個男人喺你間房搞
仲色迷迷望住你叫你唔join都睇下
之後又要喺返同一間房訓

Detail

啊睇完你先發覺原來我有類似經驗:
有次跟條女同佢兩個女仔FD去旅行，屈蛇4人一間房，結果朝早我一醒就開始用手摷佢全身，佢又忍唔住濕晒，就咁兩個人係被下面後入。

無幾耐佢兩個FD起身梳身下話下面等就走左，唔知係咪睇到我地張被係咁郁下郁下。

......your spring pocket will be barbecueD

肉腳正好多
黑絲就一係去到大脾果隻

Ken 哥？

屎眼玩震強

約炮唔戴套
以後都唔敢唔戴（好似係）

其實係我睇到又唔好意思行過黎 唯有等到你地完事先行囉

巴打好驚燒春袋？？

mers個輪無人夠膽搭飛機
成班777無人 得我同老細
佢一開始叫的挨佢膊頭訓覺
之後我跣低左訓嚮佢大脾度
忍唔住用手撩佢手腳
最後拉低佢褲鏈撩佢條J
佢一手解我bra扣渣波
再拉低我under用手指抽插
濕到仆街...

最後落機好尷尬

摸住個唔陌生女仔腳板摸到射精

已經中撚左了

之後真係淆 去咗檢查
冇事
都差唔多成年前

我都有類似經歷
同佢第2次做
個女仔話其實佢對套敏感, 唔舒服, 佢有食藥。
話不如唔好用,。
果然真係大家high 好多, 中出左2次。
第2次出完佢仲要電話響, 一路見d精流出黎, 佢一路講電話, 個畫面好淫亂。

之後又係淆底, check 埋 aids同其他野。
好彩無事

呢d真係可遇不可求
不過都唔敢再試第二次
一次冇事可能只係好彩

完全認同
果一刻真係碌鳩控制左個腦。

因為條女同得你打真軍就同得其他人。
真係中左就仆街。一世玩完。

暑假工返戲院溝左個mk妹
有晚開哂場之後無野做
同佢去左其中一間院既士多房比佢吹爆左
過程既緊張又興奮
勁驚中途有清潔阿姐開門拎野